一句講哂，林潔瑜定雷莊𠒇？

林潔瑜

雷莊𠒇

題外：
有冇巴打睇過林潔瑜三個月前嘅訪問？

白化左林潔瑜

馮型型